［護理頭皮］脫髮又好 護髮又好 入入嚟

想同大家分享下
唔知你地去廁所屙屎
、經常坐嘅時候
隔咗一陣
有無覺得隻腳好快痹？
而呢個情況
原來都同我地頭皮血液
運行得好唔好有關
如果你坐廁所一陣
隻腳好快就痹
不妨做多個動作 試下按摩下

呢本咩書？脫髮關隻腳事？

快來救救我的頭髮

中醫角度 按摩腳部穴位
對腎有幫助
髮主腎 絕對有關

不如樓主係share多啲呢本書重要嘅內容
救人一髮勝在七級浮屠

平時都有按呢d位 輕輕力都比較痛

好喇 其實因為我都
未有時間讀哂
我目前都係講重點

咁你身體都可能有啲事

好似樓上幅圖咁，咩叫錯嘅方法，咩叫岩嘅方法

有冇教學

呢個pdf有詳細啲嘅洗頭教學

點解科技咁發達都係解決唔到脫髮問題
植髮唔計

lm

估唔到網上都有書入面
嘅幾版重點
仲以為有版權
搵唔到

不過單靠按摩
係唔夠 仲要配合
飲食
作息定時
不吸煙、不沾酒、
不飲咖啡
加上育髮劑、生髮劑
、養髮液等
咁就萬無一失

留名